F-35戰機 突破中國有使用的 俄羅斯S400防空雷達 炸毀6架米格戰機 雷達都偵察唔到

最新消息顯示，以色列空軍出動F-35戰機襲擊敘利亞空軍基地，不僅摧毀大量基礎設施，還命中6架基地內的米格-29戰機，令敘利亞空軍損失慘重。

近日，以色列明顯加大空中打擊力度，重點打擊伊朗在敘利亞軍事基地，迫使俄羅斯做出重要決定，允許伊朗軍方進入俄駐敘基地，以躲避以色列日益頻繁空襲。儘管伊朗暫時躲過襲擊，但敘利亞則沒那麼幸運，以色列戰機又將目標對準敘利亞空軍。

最新消息顯示，以色列空軍出動F-35戰機襲擊敘利亞空軍基地，不僅摧毀大量基礎設施，還命中6架基地內的米格-29戰機，令敘利亞空軍損失慘重。

以軍現在採取定點措施消除危險，是否意味著將採取更大規模行動，本輪襲擊中俄羅斯S-400防空系統再次啞火。

俄羅斯介入敘利亞內戰後向敘利亞提供大批蘇式戰機零配件、油料和彈藥，幫助敘利亞空軍訓練飛行員和地勤人員，還提供多架二手戰機，包括蘇-24M和米格-29SM，儘管這些戰機都是二手貨，但性能遠超敘利亞空軍原有老舊飛機。本次以色列襲擊一次就是損傷6架米格-29戰機，但俄軍表示這些飛機還有修復價值，隨後伊朗稱將修復這些損傷的飛機。6架米格-29轉移到俄軍駐敘利亞赫梅明基地，等待運輸機來送往伊朗拉哈馬丹基地進行維修 。

米格-29是敘利亞最先進戰機，除去俄軍部署在這裡蘇-35和蘇-30，該機是戰場絕對主力。上世紀80年代末，敘利亞從蘇聯購買約50架米格-29，同時獲得100枚R-27、300枚R-73和400枚R-60空對空導彈。外界預期，敘利亞空軍大約還有30架米格-29在服役，而且俄羅斯已對這些飛機進行升級，成為米格-29SM標準，它們能夠發射超視距空對空導彈和精確制導武器，還配備主動干擾系統。不過今年3月敘利亞空軍損失一架米格-29SM，該機起飛後不久就墜毀，飛行員不幸身亡，雖然敘利亞官方聲稱是機械故障，但反對派武裝表示，飛機是遭到防空導彈擊落。

米格-29是蘇聯米高揚計局研製生產的雙發中型戰鬥機，北約代號支點，是蘇聯第一款四代機 。米格-29在1977年首飛，1982年量產，1983年裝備部隊，改型達到20多種，甚至出現海軍艦載機米格-29K，共有30多個國家裝備 。

經歷多年內戰，敘利亞空軍實力原本就是十分薄弱，此刻在地面被摧毀多架最先進米格-29， 損失不小，令人關注的是，俄羅斯部署這裡的S-400防空系統仍然沒有對襲擊作出反應，難道是以色列戰機過於先進。

令人關注的是，俄羅斯部署這裡的S-400防空系統仍然沒有對襲擊作出反應

唔是話f16都冇反應？

俄佬: 係佢地唔識用 唔關我D武器事

前幾日發生，新聞完全無題

俄佬近年都唔出聲啦

係，F16鳩射先打中一部

以色列表示：F35好好玩, 明日再玩多次

唯一一個source係kknews呢啲content farm,
點睇都係fake news多

俄軍 之前有單F-22公頻嘲諷俄軍戰機 去到最後尾都唔知㗎F-22喺邊

肯定係無飲vodka

係咪無每月俾maintenance fee呀

今次係咪又係冇開雷達，怕開雷達就比人知位置呀

以色列官方都話未服役

香港會唔會成為第二個以色列

爽： 你哋無睇說明書唔好屈我。

推

人地就真戰狼喇 行動大於吹水 直接做野

( Show Blocked User - 抄車 )

2019已經服役

( Show Blocked User - 禿髮樹機能 )

兩件垃圾5毛玩一唱一和？ 你老母就fake news

全部都係content farm, 有無其他source support?

出口版

Push

Source ?